有冇好睇校園故事可以推薦？

新舊都得，舊登連登亦可，實體書都得（非網絡連載類）。

巴絲們，有冇好睇校園故事推薦？

自修室

斗轉星移 啲故

春泥巴個故

依家倖存篇我要征服處女座

舊登嗰堆校園愛情真人真事故囉

食野唔走青
腳痴最愛美腿
一切由小學雞開始
牛棚故

最新嗰篇未睇 正唔正

hell 雞

佢啲故不嬲都正

女神話

...巴打你收錢宣傳～？